前線有話兒4

前線有話兒 4 - 元旦女勇武

香港人其實走得好前，不知不覺帶頂全世界進入公民抗命終極樽頸問題。

唔好忘記，即使中共解體，你仍然要面對香港警察，有牌爛仔，就算區議會團結、抗爭派同泛民熱狗聯合，你仍然要面對一個軍政府。

立投名狀 鋪無名路

- 元旦女勇武

唔洗叫我快走

又係呢個熱狗channel

連登不願面對